# XPath'ы страницы "1. Выбор полиса"
| | | | | | |
|-|-|-|-|-|-|
| |№|Страница|Тип элемента|Наименование|XPath|
| |1|Выбор полиса|Datepicker|Дата начала|//mat-datepicker-toggele[@class='mat-datepicker-toggle ng-tns-c61-22']|
| |2|Выбор полиса|Кнопка|Квартира|//button[contains(., 'Квартира')]|
| |3|Выбор полиса|Кнопка|Дом|//button[contains(., 'Дом')]|
| |4|Выбор полиса|Кнопка|Квартира. Сдается в аренду (Да)|//button[@id='mat-button-toggle-22-button']|
| |5|Выбор полиса|Кнопка|Квартира. Сдается в аренду (Нет)|//button[@id='mat-button-toggle-23-button']|
| |6|Выбор полиса|Кнопка|Квартира. Расположена на первом или последнем этаже (Да)|//button[@id='mat-button-toggle-25-button']|
| |7|Выбор полиса|Кнопка|Квартира. Расположена на первом или последнем этаже (Нет)|//button[@id='mat-button-toggle-26-button']|
| |8|Выбор полиса|Кнопка|Квартира. Установлена охранная сигнализация (Да)|//button[@id='mat-button-toggle-28-button']|
| |9|Выбор полиса|Кнопка|Квартира. Установлена охранная сигнализация (Нет)|//button[@id='mat-button-toggle-29-button']|
| |10|Выбор полиса|Кнопка|Дом. Сдается в аренду (Да)|//button[@id='mat-button-toggle-94-button']|
| |11|Выбор полиса|Кнопка|Дом. Сдается в аренду (Нет)|//button[@id='mat-button-toggle-95-button']|
| |12|Выбор полиса|Кнопка|Дом. Установлена охранная сигнализация (Да)|//button[@id='mat-button-toggle-97-button']|
| |13|Выбор полиса|Кнопка|Дом. Установлена охранная сигнализация (Нет)|//button[@id='mat-button-toggle-98-button']|
| |14|Выбор полиса|Кнопка|Материал несущих стен (Кирпич и монолит)|//button[@id='mat-button-toggle-109-button']|
| |15|Выбор полиса|Кнопка|Материал несущих стен (Дерево)|//button[@id='mat-button-toggle-110-button']|
| |16|Выбор полиса|Кнопка|Применить|//button[contains(., 'Применить')]|
| |17|Выбор полиса|Кнопка|Оформить|//button[contains(., 'Оформить')]|
| |18|Выбор полиса|Логотип |СберСтрахование|//div[@class='sber-logo']|
| |19|Выбор полиса|Поле ввода|Срок действия страхования|//input[@id="mat-input-1"]|
| |21|Выбор полиса|Поле ввода|Промокод|//input[@id="mat-input-2"]|
| |22|Выбор полиса|Поле ввода|Страховая сумма|//input[@id="mat-input-3"]|
| |20|Выбор полиса|Селект|Регион проживания|//div[text()='Регион проживания']|
| |23|Выбор полиса|Слайдер|Страховая сумма и объекты страхования|//div[@class='mat-slider-wrapper']|
| |25|Выбор полиса|Текстовый блок|Мебель, техника и ваши вещи|//div[text()='Мебель, техника и ваши вещи']|
| |26|Выбор полиса|Хедер|Что будет застраховано?|//h4[text()='Что будет застраховано?']|

# XPath'ы страницы "2. Оформление"
| | | | | | |
|-|-|-|-|-|-|
| |№|Страница|Тип элемента|Наименование|XPath|
| |1|Оформление|Datepicker|Дата рождения|//*[@class="mat-datepicker-toggle-default-icon ng-star-inserted"]|
| |2|Оформление|Datepicker|Дата выдачи|//*[@class="mat-datepicker-toggle-default-icon ng-star-inserted"]|
| |3|Оформление|Кнопка|Заполнить по Сбер ID|//*[text()='Заполнить по Сбер ID']|
| |4|Оформление|Кнопка|Оформить|//*[@class="mat-focus-indicator mat-flat-button mat-button-base mat-accent"]|
| |5|Оформление|Кнопка|Вернуться|//*[@class="mat-focus-indicator action-back mat-stroked-button mat-button-base"]|
| |6|Оформление|Кнопка|Мужской|//*[@id="mat-button-toggle-94-button"]|
| |7|Оформление|Кнопка|Женский|//*[@id="mat-button-toggle-95-button"]|
| |8|Оформление|Логотип |СберСтрахование|//div[@class='sber-logo']|
| |9|Оформление|Поле ввода|Фамилия|//*[@id="mat-input-4"]|
| |10|Оформление|Поле ввода|Имя|//*[@id="mat-input-5"]|
| |11|Оформление|Поле ввода|Отчество|//*[@id="mat-input-6"]|
| |12|Оформление|Поле ввода|Дата рождения|//*[@id="mat-input-7"]|
| |13|Оформление|Поле ввода|Дом, литера, корпус, строение|//*[@id="mat-input-16"]|
| |14|Оформление|Поле ввода|Квартира|//*[@id="mat-input-17"]|
| |15|Оформление|Поле ввода|Телефон|//*[@id="mat-input-18"]|
| |16|Оформление|Поле ввода|Электронная почта|//*[@class="mat-form-field-infix ng-tns-c61-18"]|
| |17|Оформление|Поле ввода|Повтор электронной почты|//*[@class="mat-form-field-flex ng-tns-c61-19"]|
| |18|Оформление|Поле ввода|Серия|//*[@id="mat-input-8"]|
| |19|Оформление|Поле ввода|Номер|//*[@id="mat-input-9"]|
| |20|Оформление|Поле ввода|Дата выдачи|//*[@id="mat-input-10"]|
| |21|Оформление|Поле ввода|Кем выдан|//*[@class="mat-form-field-infix ng-tns-c61-10"]|
| |22|Оформление|Поле ввода|Код подразделения|//*[@id="mat-input-12"]|
| |23|Оформление|Поле ввода|Город или населенный пункт|//*[@id="mat-input-14"]|
| |24|Оформление|Поле ввода|Улица|//*[@id="mat-input-15"]|
| |25|Оформление|Селект|Регион|//*[@id="mat-input-13"]|
| |26|Оформление|Текстовый блок|Защита квартиры и дома онлайн|//*[text()='Защита квартиры и дома онлайн']|
| |27|Оформление|Текстовый блок|1. Выбор полиса|//*[text()='1. Выбор полиса']|
| |28|Оформление|Текстовый блок|2. Оформление|//*[text()='2. Оформление']|
| |29|Оформление|Текстовый блок|3. Подтверждение|//*[text()='3. Подтверждение']|
| |30|Оформление|Текстовый блок|4. Оплата|//*[text()='4. Оплата']|
| |31|Оформление|Текстовый блок|Страхователь|//*[text()='Страхователь']|
| |32|Оформление|Текстовый блок|ошибки для поля для ввода текста "Фамилия"|//*[@id="mat-error-1"]|
| |33|Оформление|Текстовый блок|ошибки для поля для ввода текста "Имя"|//*[@id="mat-error-1"]|
| |34|Оформление|Текстовый блок|ошибки для поля для ввода текста "Отчества"|//*[@id="mat-error-1"]|
| |35|Оформление|Текстовый блок|Улица отсутствует|//*[@id="mat-checkbox-2"]/label/span|
| |36|Оформление|Текстовый блок|Отчество отсутствие|//*[@id="mat-checkbox-1"]/label/span|
| |37|Оформление|Текстовый блок|ошибки для поля для ввода текста "Дата рождения"|//*[@id="mat-error-4"]|
| |38|Оформление|Текстовый блок|ошибки для поля для ввода текста "Дом, литера, корпус, строение"|//*[@id="mat-error-12"]|
| |39|Оформление|Текстовый блок|Контактные данные Страхователя|//*[text()='Контактные данные Страхователя']|
| |40|Оформление|Текстовый блок|ошибки для поля для ввода текста "Телефон"|//*[@id="mat-error-13"]|
| |41|Оформление|Текстовый блок|ошибки для поля для ввода текста "Электронная почта"|//*[@id="mat-error-14"]|
| |42|Оформление|Текстовый блок|ошибки для поля для ввода текста "Повтор электронной почты"|//*[@class="mat-form-field-infix ng-tns-c61-10"]|
| |43|Оформление|Текстовый блок|"Обратите особое внимание: на указанную электронную почту будет выслан ваш договор! Указывайте только тот адрес, которым Вы пользуетесь."|//*[@class="contact-form__contact-item info"]|
| |44|Оформление|Текстовый блок|Паспортные данные Страхователя|//*[text()='Паспортные данные Страхователя']|
| |45|Оформление|Текстовый блок|Footer|//*[@id="footer"]/div|
| |46|Оформление|Текстовый блок|ошибки для поля для ввода текста "Серия"|//*[@id="mat-error-5"]|
| |47|Оформление|Текстовый блок|ошибки для поля для ввода текста "Дата выдачи"|//*[@id="mat-error-7"]|
| |48|Оформление|Текстовый блок|ошибки для поля для ввода текста "Кем выдан"|//*[@id="mat-error-8"]|
| |49|Оформление|Текстовый блок| ошибки для поля для ввода текста "Код подразделения"|//*[@id="mat-error-9"]|
| |50|Оформление|Текстовый блок|Адрес имущества|//*[text()='Адрес имущества']|
| |51|Оформление|Текстовый блок|ошибки для поля для ввода текста "Город или населенный пункт"|//*[@id="mat-error-10"]|
| |52|Оформление|Текстовый блок|ошибки для поля для ввода текста "Улица"|//*[@id="mat-input-15"]|
| |53|Оформление|Чек  бокс|Отчество отсутствие|//*[@id="mat-checkbox-1"]/label/div|
| |54|Оформление|Чек  бокс|Улица отсутствует|//*[@id="mat-checkbox-2"]/label/div|